喺街呻鼻涕呻到冇晒紙巾

點算，唔想比錢買紙巾

食左佢

索返入去

食過，唔好味

索極都仲有

不停索 連水都可以唔洗飲（好似係）

問女女借

怕醜